開槍明明會chok上 點解仲要托底？

另一隻手㩒住支槍唔係仲好咩 可以保持角度連射

你唔係包住支槍前後chok咩

托底好似係比較舊式嘅射擊方法，因為以前d半自動手槍咁樣做會容易卡彈，所以已經被淘汰

托底苗得準d架

因爲third law 後座力會加大

第一槍準 第二槍再瞄過用多咗時間
上面㩒住就唔使再瞄

手槍嘅話 如果好似glock個類 㩒上面你手指都冇埋

其實係借力，槍同彈都係有一定重量
長時間單手升槍瞄準會令你好攰

隻手喺上面抽住把槍

上面壓着嘅話即係你兩隻手嘅力會互相抗衡
比較難平衡力度
個準星會搖來搖去

托底嘅話你隻手淨係需要放鬆擺喺承托上面
比較穩定

利申：淨係學過用氣槍射紙

會係槍管裝握把, 可以用力向下抆住把槍